完來配音潮圖 好撚爽 入泥玩la 屌你個閪

我先

咩叫dlkm?泥你老母

有咩咁爽 小學中文科都有得看圖作文啦

dlkh 屌你個閪

泥你老母

樓主00後

同即刻搏咀一樣感覺

辛苦晒
不過真係唔好笑

連登真係充斥垃圾

最尾仲要有自信笑左一下

我諗淨係得你一個覺得爽

個係G呀on9仔

DLKM=屌你舅母

讀寫障礙

唔講咁多 即刻搏咀

嘩好撚柒

#190285